真係要諗方法認出無症狀感染者其實

恐慌撚又想幫政府立惡法

如果咁多無症狀患者
即係個病根本好輕

無症狀感染者係支那唔算確診，怕甚麼

抆頭髮睇吓識唔識郁

原來愛滋都冇乜事啫
唔好答我而家 cocktail therapy控制得好好

WHO Says Covid-19 Asymptomatic Transmission Is ‘Very Rare’

今日用緊嘅PCR test, 係Mullis發明,
唔係第一次用嚟製造大恐慌, Mullis非常清楚發生咩事
想知咩事, 自己細心聽下Kary Mullis講HIV=AIDS嘅歷史
Nobel Prize Winner Kary Mullis Challenges The Myths About AIDS

發明PCR test嘅Mullis講到明, 個test唔係用嚟做診斷, 只係實驗室做研究
如果PCR嘅結果, 可以係find almost anything in anybody.....buddihst notion of everything is contained in everything else.....real misuse....generally it's gonna have everything you can test for.......allows you to take a very minuscule amount of anything and make it measurable and then talk about it as if it's important

誤用PCR test嚟製造casedemic, 導致全球lockdown, 經濟崩潰, 已經係德國告上法庭
Dr. Reiner Fuellmich Attorney International Investigation - COVID is a Crime Against Humanity

都講撚左冇症狀點樣認

同意
大家唔好再話中共

係你身上無事,但傳染到俾其他人可能好嚴重